其實反抗一台獨大係一個長線既抗爭

哩排世界盃令cctvb睇落衰左獲
但對於一間壟斷左咁耐既電視台其實影響不大
完左世界盃啲人咪又會開返cctvb

所以如果真係想反抗既
大家就應該改變一開就睇tvb既習慣
支持多啲其他電視台既節目
例如viu既全民造星 now既節目 甚至亞視

所以而家開始我只係會開viu 唔會再開垃圾cctvb
哩個抗爭係要大家一齊努力先有機會改變而家香港影視業每況愈下既情況 希望大家會支持！

推

agger

推！

推啊屌

但係食飯時間一定要睇愛回家